(BNO) 港 人 講 地 : BNO 移 民 或 成 犧 牲 品

【短片】【隨時被犠牲】經濟學者莊太量：英國債台高築、隨時要加稅，加上越來越依賴中國，日後兩國關係好轉、BNO移民或成犧牲品-港人講地

持BNO移民英國，隨時要交重稅幫助政府還債、最終還可能無法入籍，賠了夫人又折兵呀！

好驚，唔移了

我反而concern香港個個銀包
波叔先準備話要加稅

證明好多藍廢紙準備移民

那時候我支持共產黨，留下來，結果：

最後：

黃 大 仙 ： 香 港 人 快 快 移 民 ！ 做 太 空 人 冇 好 下 場 ！

每日一篇每日任務咁踩 恆心過玩手機GAME

施永青

湯家驊

徐麗泰

每小時一篇

「加上越來越依賴中國」

蚛蝈成為最大贏家

一地都係精

藍絲當然無法入籍

(六年舉報計畫) 大家要積極舉報香港公職人員 ，警員與藍絲

英國太差了

大灣區好過英國

移民大灣區

全部都係假設當真

香港樓市爆破
呢班友就蝕到仆街
所以一定唱衰BNO

債台高築？
睇下中國外幣債條數先講啦

金鋼棒又可以加長

支持加稅

建設明日大嶼

真係日日講，驚到呢

BNO 移 民 或 成 犧 牲 品
唔移民99.999%成犧牲品

其實係好事，呢啲片睇得嘅都係藍絲，嚇到佢哋唔敢去就最好

靜啦屌

又話唔滿意叫人走

總之六年後俾我退出中國籍就得架喇

你理得我做乞兒定住大屋啫

放你入嚟5年再踢你走，劏藍豬呢啲好正常丫

得啦 屌你個咀 舊年唔係話唔鐘意就走咩
依家走啦啲人 又嘈乜撚

BNO 移 民 或 ____________ （每日一篇）

根本一用BNO visa就應該cut 中國籍啦

「加上越來越依賴中國」

岩岩先cut完5g

見到學者竟然唔係陳偉強

如果咁做，支/港就會跌入政治陷阱🪤

因為佢咁即係承認咗BNO個國藉嚟

係大公之前大大聲聲話，要取消bno人嘅中國籍同香港永久居留權

中國正一垃圾廢國冇料到

係英國做乞兒都好過做支國二等公民

來自擁有葡萄牙國籍的肥媽發出

每日一篇

係囉 嚇死人咩

好多腥港人想做閪生品, 但都無資格

我不去英國 誰去英國

每日一篇文

所以咪一早睇死佢係芝華華囉

如果佢踢BNO，又唔承認BNO係國藉，即係犯減少無國藉人公約

公約講一個國家要取消一個公民嘅國籍前提係唔會令佢變成無國藉人。

如果你踢，即係承認BNO係國藉，一係承認自己無視公約。

但到第6年BC咗，你根本無從稽考佢係點拎個BC，你真係要掃，你咪掃埋班有錢佬囉

或式新聞
或或或或或或或或

呢邊話要踢人出中國籍，嗰邊繼續唔畀你退出中國籍， 痴撚線國家

BNO 移民或發財

先前想上個螞蟻金伏
仲有個明日大嶼
根本就想將港女吸乾吸淨

莊太量呢件垃圾

少咗班藍c爭仲好啦

啱啊藍屍唔好拖低質素

依家班支那狗被罪一日要出十篇

每日幾篇

好過無啦啦俾人共產😒

想人走定唔走呀

好撚驚呀，屌

日後關係好過先笑到最後呀 on9

成個思維都On9
同戴口罩一樣
戴又話犯禁蒙面法，唔戴又話犯599
亂咁黎

個荷包我既, 我鍾意課金畀英國政府還債, 都唔課畀港共買槍買炮對付香港人, 吹呀？

對唔住囉。。。。
已走

老老實實, 幾時畀BNO人退出中國籍先?
而家中國打晒茅波咁.

專家食屎啦
佔中果陣 話咩死人塌樓
根本就無事

英國債台高築？佔人均GDP百分幾呀？同中國比較下。On9經濟學教授!

港共真係好驚好驚好驚人移民

死啦 見佢地咁日日講

覺得好好笑

人地打緊呀屎利康疫苗啦 香港連國疫 同科興都冇得打仲學人講疫情

唔係每日一篇咁少

睇嚟 真係好多人搞緊移民

中國自己都好重稅
五險一金
又有消費稅
重稅但低福利
好多地方養老金都冇曬
好似黑龍江遼寧東北三省個邊

留港或成最大贏家

想走唔到嘅人感覺好啲

一定係咁